去日本除左行街睇景點仲有咩做

肯定有人答叫雞 所以我幫你講咗先

嚟緊下個禮拜去3個人去大阪 京都同東京
行程plan咗七成 但係淨低嗰啲唔想再行街或者睇景點 想揾下其他嘢做

已有浸溫泉, 參加祭典, 去vr體驗館
( 對博物館,睇動物,去主題公園興趣不大)
仲有咩介紹

題外話
喺京都夜晚可以做咩? 5點打後

Thanks

去稚內

坐飛機

漏咗講
5日大阪(其中1日去姬路城)
1日京都(住1晚)
4日東京

飛車

仲特登查咗一下

冇國際車牌

我去果邊五日 諗緊有咩做

比錢咪有囉

唔去稚內、與那國島、對馬、小笠原群島同富士山頂
就唔好話自己係日本達人

食新地

去橫濱/熱海 看海

以前有去過

去大久野島 竹島 小豆島

推

去睇rock fes

求其揀一個市入面鳩行，肚餓就睇下附近有咩好食